發夢見到有好多人發夢就夢醒嘅時候 喺條街度戇鳩鳩唔知做乜

你應該做嘅係行入大型商場入面
慢慢諗吓想點
而唔係留喺條街度唔知做乜

推